土耳其指荷蘭需為波斯尼亞大屠殺負責

【Now新聞台】土耳其與荷蘭及德國的矛盾升級，土耳其總統埃爾多安重提上世紀九十年代波斯尼亞的種族大屠殺，指是負責維護當地和平的荷蘭軍隊失職，荷蘭首相呂特就指埃爾多安歪曲歷史事實。

埃爾多安在安卡拉向支持者發表演說時指，荷蘭人在1995年波斯尼亞種族大屠殺中顯示出來的性格腐敗墮落，他所指的是當年被派往波斯尼亞斯雷布雷尼察負責維和任務的一隊士兵，他們無法阻止塞爾維亞族軍隊屠殺逾七千名男性，當中不少是兒童，令屠殺前剛被列為安全區域的斯雷布雷尼察變成人間地獄，被視為二戰後歐洲最嚴重的大屠殺事。

荷蘭首相呂特就指埃爾多安的言論完全地扭曲歷史，認為對方的言論歇斯底里，完全不可接受。

土耳其都仲好意思提波斯尼亞大屠殺，唔怕人地提亞美尼亞大屠殺咩

又幫自由黨拉票

依加仲殺緊庫德人

低質垃圾賤種特別鍾意提大屠殺向人地施壓
屠殺咪屠殺囉
大乜屠殺

蛔教佬係咪因爲唔食豬肉，所以個個都先天腦殘既

ON9當年荷蘭軍隊得果幾百人，得堆輕武器，反坦克導彈都沒，塞族渣曬坦克，裝甲車，打條毛阿

土耳其當年大屠殺亞美尼亞人點計

不過近來土耳其好似做咗歐洲嘅中國

最主要係聯合國根本唔俾佢哋攻擊 俾人打還拖都要問過上頭

無插手默許婦孺被姦捉走再屠殺點都抵屌，埃爾多安無講錯喎。

土耳其，亞美尼亞大層殺呢？盲撚左呀？

可以點阻止？

我中學個美術老師都係咁樣講

一向都歐洲既中國
一個東亞病夫 一個西亞病夫

唔關豬肉事，信蛔教本身已經係弱智

駁唔到

話埋食齋個d, 咁果d 點算

維和部隊唔阻止唔上報唔公開維咩和

維和部隊最多咪自己落手落腳姦殺啲婦孺，同剩係企係隔離睇有咩分別…

維和部隊一向都係花生部隊

睇下家陣南蘇丹就知道

十幾個國家既維和部隊係南蘇丹
但南蘇丹叛軍 屠殺平民果陣, 全部維和部隊集體食花生

咦係喎，食齋都唔食豬肉

獨裁國家多數都會變成咁

仲要加伊斯蘭

土耳其都痴埋線